屈穎妍怒屌林鄭：我們不能體諒當權者的無能施政

我開始相信，她真的不懂用八達通；我也漸漸相信，她真的以為廁紙可以去便利店買。

二○一七年特首選舉，參選人林鄭月娥鬧出以上笑話，還因為落區時給乞丐五百蚊被嘲「堅離地」。那時候，我為她說過好話，我寫過文章撐她。先旨聲明，我不認識林鄭，但因為聽過很多人讚她「好打得」，所以我相信她能帶領香港。

我以為，做大事不該雞蛋挑骨頭，如果她能把香港治好，不懂用八達通又何妨？

三年下來，我證實自己錯了，見微知著，一個領袖如果不懂民情可以有幾大鑊，我們都領略透了。我不介意打倒昨日的我，人本來就該一直修正，知錯能改，才有進步。

去年黑暴，因為政府軟弱不作為，我經常鞭撻。有人說，林鄭的對手是外國勢力，是八國聯軍，怎能匹敵？我們要體諒。到今年疫情，八國聯軍都倒瀉籮蟹了，沒得抵賴吧？沒想到特首竟然賴市民：「我唔想再見到咁多人出出入入。」

特首啊特首，你知道市民為甚麼「出出入入」嗎？他們要返工搵食啊！小市民不像公務員，百業蕭條下仍可薪高糧準，仍可Work from home。外面幾多人手停口停你知道嗎？手停口停後還要交租供樓你知道嗎？我們可以體諒疫下的社會停擺，但我們不能體諒當權者的無能施政。

為甚麼特首的萬言施政報告無甚反響？因為你在誇誇細談二、三十年後的美好藍圖，卻對眼前困境束手無策。沒有明天，還說甚麼未來？

建制派又會有人跳出來罵我倒林鄭反中央，我相信，國家早已改變，中央也想聽真話看真像，二十三年來聽的假話還不夠多嗎？如果香港真的那麼安定繁榮就不會出現持續一整年道德淪亡的黑暴。

如果政府把市民引向懸崖我們還要拍掌叫好才叫建制派，對不起，那我絕非一員，我只是路上一個指着國王說她根本沒穿衣服的老實孩子。

屈穎妍

國家早已改變，中央也想聽真話看真像，二十三年來聽的假話還不夠多嗎？

報國安拉鳩佢

如果香港真的那麼安定繁榮就不會出現持續一整年道德淪亡的黑暴。
咁講野得唔得咖

國安熱線

攬炒埋藍屍, 開始發脾氣

收order扮有反對聲音

忠誠反對派

咪係囉
香港係一塊福地嚟 咩問題都冇
明明係外國勢力干預

屈人要轉撐止驚黨了

你做咩唔支持政府？你係咪想危害國家安全？

屈穎硏 垃圾

佢會唔會準備加入紫荊黨
想一次過取代民賤聯+林鄭

反了反了，國安呢？

鬼打鬼

無糧出？

睇黎屌政府係維穩必需, 泛民唔做就派屈小姐去做
幫小市民出返口氣

根正苗紅果班準備上線
借林奠過橋

777及土共已成condom

鬥藍

扯貓尾大賽正式開始

想做忠誠反對派?

總要人做反派去被鬥，以前就泛民本土做
而家呢...

報狗拉鳩佢

驚紫驚黨坐實就無得撈埋定堆先都算醒

武肺搞到香港百業蕭條，家破人亡，咁都要兜一大個圈賴落黑暴

國安處

緊係收左美國佬錢係到搞事

點都要有人出嚟做反對派

有777
唔比買外國疫苗

香港過埋2022都唔會好

係時候舉報佢違反國安法

小罵大幫忙

國安熱線呢？
煽動他人憎恨政權喎

同上！

一個直接收中聯辦指示寫稿既人

忽然寫一篇想人相信係發自內心既文

俾佢見識下，咩叫共產主義的鐵拳！

紫荆黨上線啦

犯國安法

佢背後係689
講完

犯咗國安法

正解！

唔係好岩個主旋律
唱錯BEAT

好大機會係咁！風吹邊度，倒邊度！

有冇人報篤灰熱線?

應該會有好多奶共人士加入
例如西門梓敬果D
個個都想上船

搵埋黎生一齊喇

屈雞當年好勇經常報中國黑材料，自從被中共特務捉走十幾日 就變成宜家咁，發生咩事？

佢話有黑暴 因為 個內政攪得差
明明個講法 係外國勢力煸動 同埋 有D所謂黑暴領袖勾結外國勢力

開始狗咬狗骨了

我睇完呢編嘢就令我憎恨香港政府

有無同感？李柱華拉人未？

62717171

唔係咩叫攬炒

係咪犯咗國安法？
舉報咗未？

做多咗喇

咁妳條友有咩提議先
夠唔夠膽講

留意返，佢係企係中共立場鬧佢做唔到嘢

拉得

扮反對派扮得唔夠似呀
下次再黎過啦

收左美國佬錢搞事 國安上門未

要譯英文傳開去

佢係屌一個地方官既辦事能力,對背後個政權冇任何批判
所以咁樣屌係冇問題
但如果屌埋支共唔撚換人既話,我諗即刻有國安上門傾計

屈大媽是不是老實孩子？

佢想推翻地區政府喎
即係搞港獨

風起了

建制派又會有人跳出來罵我倒林鄭反中央，我相信，國家早已改變，中央也想聽真話看真像，二十三年來聽的假話還不夠多嗎？

違反國安法,拉得

引致憎恨政府 report

犯左國安法

佢一向係689死忠

舉報囉你咪
以為自己發現新大陸？

反了反了

建制派又會有人跳出來罵我倒林鄭反中央，我相信，國家早已改變，中央也想聽真話看真像，二十三年來聽的假話還不夠多嗎？

條臭西戴晒頭盔啦
中共係好架,不過係俾地方官呃左

淨係呢句都犯國安法啦

佢689 㗎

無野好鬥之後開始鬥藍

皇上英明，只被奸臣蒙蔽雙眼
成千年都冇進步過

當犯民議員被清楚時, 屈狗熱烈慶祝
輪到屈狗被清算時......

就係等你呢張圖

明屌柒婆屌埋親共派
暗啞底幫止驚黨護航，帶到個連藍屍都屌親共派嘅風向出嚟
咁當止驚黨上場時，班藍屍就會全力撐場

違反國安法，令到人民憎恨特區政府

抹黑政府 報國安

唔係有咗國安法
香港經濟就會火箭式增長 人人賺大錢嗎

犯國安法 手足

睇完呢篇文我覺得我好似比人煽動仇恨政權 點算好

斷人衣食猶如殺人父母
我喺屋村茶記都聽到藍絲怒屌林鄭
如果依家選立法會, 我好肯定班政棍會一面倒聲討林鄭
不過只係聲討, 無實際行動

嗱渣就快失業

太公氓匯：屈穎妍或違國安法

支共絕招：互屌平民憤

特首跑馬仔又黎

689反來了

第一次正皮屈穎妍

睇黎下屆特狗選舉由三路人馬爭奪
777
689 （屈婆開始做緊勢）
李小+ （唔止係咪紫荊d fd)

鬥完平民開始鬥地主了, 反了反了

黃營無野好鬥，要轉鬥藍營

早幾年佢哋講呢啲嘢都仲呃到啲人信佢哋中立
可以輪迴翻生嘅
到今日呢個時勢
點解覺得一定要用你哋？
成個環球時報喺到
一千個一萬個胡錫進都有啦
駛撚要你屈老婦

屈穎嫻漢奸賣國賊

呢個人根本係暴諜黎

同感

好嬲呀
好嬲林鄭呀

鳥盡弓藏

佢老總係梁振英?

食錯藥呀條撚樣

發表煽動他人對政府不滿既文字

煽動仇恨特区政府

藍絲利益受損就會直接講真話

佢一早已經犯過國安法

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境[3]。

香港班保皇開始驚了
依家變左反對黨

忽然覺得屈雞都可能係世紀大左膠

又喺到為政府添煩添亂

睇嚟梁振英真係想爭返個位嚟做

紅衛兵打咩人最拿手???
就係自己黨內既幹部, 鬥得仲狠

有無人幫手貼去lovehk／savehk？

你自己唔係製造假話嘅其中一員嗎？

引起對政府既仇恨

呢個八婆咁講仲唔係犯國安法？

佢係時候要感受下社會主義鐵拳了

國安係邊

有冇犯國安法

篤灰

共產黨最叻製造階級鬥爭
所以冇左民主黨佢就要自己整個假想敵人，姐係成日講嘅溫和反對派

然後等個鬥爭係中間自然消磨，佢就食花生

一樣係投共，仲要唔洗聽柒婆支笛

犯國安法，拉

港區國安法

第三章第四節「勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪」

第五節
（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

犯前款罪，處三年以上十年以下有期徒刑；罪行重大的，處無期徒刑或者十年以上有期徒刑。

如果香港真的那麼安定繁榮就不會出現持續一整年道德淪亡的黑暴

人地晨早睇到個問題咪屌囉，你又屌人地搞亂檔

兔死狗烹

拉尻d反對派唔該

開始為一任特首鋪路

所以佢地好怕舊年咁把火武野燒咁大，仲要矛頭指住共產黨

佢寧願搵個老懵懂林奠之流做歷史醜人，都就與佢無關，最多落台換人馬

試下唔出個名
睇下啲人乜反應

睇完老屈篇文之後好想推翻而家777政權
國安叔叔禾巧不安牙

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果

群魔亂舞

他們要返工搵食啊！

黎生

呢條八婆如果係微博post出黎唔駛兩秒就會俾人del post，無政治sense

李克強咪講左要聽真話lor

只驚党一出
建制保皇党個個怕被取代
嗱嗱聲為民請命，為民發聲，保護自己存在嘅剩餘價值，無陰功囉

懷疑係fake news
擇左佢名先

佢只不過係舖路撐紫荊黨
醒目

抵毀政府, 無記錯已經犯左國安

頂泛民個位

拉得喎真係

已經違返國安法

一冇泛民，成班牛鬼蛇神頓失攻擊對象，唯有攞林鄭屌住先

佢好似係689既人黎
係咪有人想出返黎做

嘩大膽 賤婦犯國安法啦

條友有精神病

有d人就係得把口
做特首要受制裁
佢係咪真係敢做先

翻譯：
現任高官同建制派都係後港英時代遺留落嚟嘅便宜仔
同志們應該支持親生仔紫荆黨

喂佢好明顯犯咗國安法喎，係線動緊人去反政府喎，如果聽日有人聽到佢號召走去打777咁點算？

識玩應該加入鬥爭路線既建制陣營，港府港警唔敢郁佢地之餘，又有機會鬥倒現任官員

無哂反對派所以收order 扮反對派

紫荊黨一出. 5毛末日將至.
由新5毛接手.

花生友睇戲. 識玩當然玩煽動.

報国安

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

將條新聞

貼去 Save HK 或者 Love Hk
FB藍group
熱烈討論一番

準備投誠紫荊黨

泛民走晒得返班建制係到冇晒藉口
開始籠裡雞作反

想換個更紅的特首
林鄭condom 了

轉會

屈文妓公開抵譭地位超然既7婆

屈賤婦利益受損了

真反對派俾人迫走晒拉晒, 由中共操縱嘅偽反對派頂上小罵幫大忙, 當你以為香港仲以言論自由嘅時候其實兩邊都係中共係背後操縱

煽動對政府嘅不滿同仇恨

23年來都講假話。董建華689都要負責

國安法

如果政府把市民引向懸崖我們還要拍掌叫好才叫建制派，對不起，那我絕非一員，我只是路上一個指着國王說她根本沒穿衣服的老實孩子。

唔通想講脫光衣服仲要扮皇帝既小丑

想做下屆特首

咪撚理啲垃圾夠噏廢話

民主派真係應該一早走 呢班撚樣真係會係咁搵對手

見字請速離香港

應該係尋日維尼屌柒婆唔屌佢
今日爭寵

支持林奠黨安法教訓吓屈妓婦

麻煩大家唔好再理呢啲忠誠反對派啦。

嬲肥佬黎救唔到佢卦？

国安呢？上門拉人未

紫荊黨來了，舊建制要含撚了

佢令我憎恨政府，係咪犯左國安法

冇糧出近排？？？

屈妓：只驚黨收到我投名壯未

諗起謝偉俊忠誠反對派

屈妖婦而家係咪想煽動市民討厭政府

屌你屈婦人... 施政報告有咩問題？全部政黨都話好好好呀，回歸以來最好呀。無錢派唔緊要啦，無兩搭車都唔緊要啦，至緊要有大灣區願景、有國安法啦，仲有明日大愚添呀!

我今日就去篤灰，告你違反國安法。天下太平啊啊啊!!!

佢唔諗下所謂嘅黑暴出現係因為成個政府問題
BTW，佢煽動仇恨政府，絕對坐得監

「如果香港真的那麼安定繁榮就不會出現持續一整年道德淪亡的黑暴。」

唔係外國勢力煽動既顏色革命咩

個個爭住加入止驚黨

今鋪有部分認同佢喎 一味9up未來願景 眼前個武肺都未搞得掂

國安法去左邊 係唔係5毛犯法就唔洗拉

引起對政府既仇恨
國安法

吊佢根本正常 到今時今日吊垃圾仲係度獻世已經唔係唔正常 係段常添啦

原來黃藍連成一線嘅係林鄭, WE CONNECT!

最近文滙報，星島日報社論質問港府（柒婆）疫苗時間表，另外于品海篇文，都好似有啲嘢。

佢當年同超人都好黃

林鄭呢d 好方便可以大力屌都無人會鬧你仲可以攞認同感 safe target

唔怪得要紫荊黨出山

隻賤妓已經同佢啲仔逃亡咗去英國 想扮唔係共諜先屌淋病

瞓撚醒未？ 依家所有嘢嘅結果係社運！？
仆街點講嘢都係一個仆街嚟！

因為講錢啫
賺錢無分政治 好易就一樣睇法

開始無糧出？？

兩個咪一鳩樣

係咪同一個人黎

見親黑暴呢兩個字都想笑
乜撚嘢黑暴中文水平有幾低下嘅人先會創作到個咁嘅詞語

中央冇錢比維穩費咩？定係而家收錢扮反對派😂

有錢賺大把人都做港豬唔理政治 但鄭月娥少少政治智慧都冇 咁既結果好合理

屈雞係西環喉舌
可能西環要整走柒娥
派佢出嚟狂踩柒娥

泛民死哂個個衝出黎扮忠誠反對派

係 尤其依家停咗保就業
班低技術工人會開始含撚先
之後應該仲多人屌

Pin呢個

拉得，煽動市民反對特區政府

係咪收左美國佬錢，報得蟈安

睇完屈小姐篇文章 搞到我好憎政府

懷疑有人觸犯国安法

港版胡七進

黑你老母暴

唱衰香港，你個八婆呀！
林大總統，快啲拉人！

呢條文妓係咪有精神分裂
上年先話要撐特首
不過睇得佢啲文嘅人，一係就低端人口、一係就智商低過45

聞丁陣味, 開始轉風向了

中共所謂忠誠反對派

佢都試過間諜罪，驚你國安

扮咩啊屈小姐
收錢反對派

將所有責任推畀林鄭，中共同紫荊黨出手「撥亂反正」擴大權力

通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

國安無人執法?

有無搞錯呀

我都聽過佢當年有份幫六四學生流亡
人真係會變

煽動人仇恨政府

國安法侍候

最尾嗰句咁似某強國人講完坐監嗰句話嘅

咁快向紙京黨表忠
都無用因為妳係香港人

海港蛇同屈妓好撚friend架喎
唔知佢今鋪又撐唔撐屈妓同佢一齊屌鳩柒婆呢

風向轉了

啲戲唔錯

冇晒真。反對派之後冇得賴，開始要鬥藍了

同十一哥一樣有把病揸手

wow

佢係負責寫文畀你地啲賤民消消氣的，好讓極權更易統治。簡單講都係小罵大幫忙。

林鄭是手足，完

報中央

公開反政府？唔支持特首？一定係偽藍

第一次睇哂佢篇文

你信？而家冇左反對派個個沖完黎拎民心！

Same

尚書大人：我係為正義而講既

篤灰!

特首啊特首，你知道市民為甚麼「出出入入」嗎？他們要返工搵食啊！小市民不像公務員，百業蕭條下仍可薪高糧準，仍可Work from home。外面幾多人手停口停你知道嗎？手停口停後還要交租供樓你知道嗎？

呢篇文章傷害香港人感情，傷害國家民族感情，散播謠言，妄議領導人政策，動搖港人對中央及港府的防疫信心及政策

維穩費不足

支那過左數未

是但啦 呢啲戲無人想睇啊

管理好反對聲音，無頭就安個頭上去

國安隊準備進場

話當權者無力，又觸動到中央嘅神經。

可以同馬戲華打小報告

一定係收左美國錢出文攻擊香港政府

報國安法

屈妓

反林奠就=反國家 ...叫李狗搞佢啦

大家唔好咁開心 佢只不過係個忠誠嘅反對派

佢到底知唔知維尼就係鐘意聽假話睇假象

建制派已變condom
二三十年後早已成紫絲天下

犯左黨安法啦屈女士

以前都有得屌下示威泛民，而家班藍屍只可以屌自己人

屈手足沉唔住氣轉黃了
有冇人可以定期幫佢報平安
驚警察有日靜雞雞掟佢落樓

真係好笑!扮先知! 咁之前大L把人有節有理咁批評政府啦，你又柒出來幫政府口?

報國安拉屈穎妍！

認真問
我哋嘅敵人
可能是屈小姐
多過林奠

香港政府就係代表香港 點解要咁講我個香港

睇完佢篇嘢

我朋友話對政權充滿仇恨

藍暴就嚟
林鄭兩邊都不是人

個膽就黃

如果政府把市民引向懸崖我們還要拍掌叫好才叫建制派，對不起，那我絕非一員

今次柒婆上京睇怕都番唔到嚟

咁極權佢又忍受到？叫佢番大灣區啦

煽動仇恨得好明顯
可以點做

又係時候要扮下野做下”理性”反對派啦

同胡叼盤啲稿俾人河蟹發脾氣一樣

不是壞人變好，只係壞到連壞人都頂唔順啫

先行者

挑起我對政權仇恨

去藍絲gp扮撐林鄭屌柒佢

下一秒應該又話比人hack左

啲建制無左泛民做敵人自己就會無價值

老實孩子

屈穎妍：條女冇著衫

你扮乜撚野姐？
咪又係扮反對當係反對聲音
定係扮精神分裂？